搜集這批區議員過去三年的惡劣表現，到11月選舉的時候跟他們對質

二○一五年區議會一般選舉結果